琴晚kelly鬧得我好岩

奸奸

奸奸條仔結左婚未

有無朋友知佢依加點？

唔貼圖應該會好多人炒車

一睇張圖真係回憶都返晒黎。
呢啲真係俾人笑一世，你地班友得閒就掘墳鞭屍
好似仲有其他類似嘅圖

條友而家應該都3十幾歲

1992年12月24日

釘埋蓋喇咁多年